老老77牙笠燈死幾多條友

懷疑佢燈死avicii

希望佢快啲愛上RV

我屌你老母

妻目前犯？

我地啲家事關唔關你事？

牙佬係我係青山識番黎嘅院友...
想關心下佢姐...

你想勾義嫂？

我想屌佢老母

咁你咪我岳父...

是
女婿揾我咩事?

Daddy, ur step daughter always 恰9 me

牙笠捧邊隊死邊隊 命中率高達100%..

你啲家事關我咩事?

你on9撚鳩嫁 佢係我音樂上的老師黎

其實佢係明燈嚟

我屌你個女

同你燈死佢無衝突

屌撚死佢啦
還掂我地都冇血緣關係

你好狠心好man...

我不嬲Man仔黎

搞到我有少少少少少心動💓

我好鐘意同人skinship

我屌爆你屎忽！！！

收聲啦傻鳩

喪好波